好慘 警察話被困警總冇野食

又講大話 過來開餐啦 夠你班仆街食成個月啊

冇野食？班仆街集體便秘呀？